點解足球開波之前要講過陣比人知？

力架問號

俾賭仔睇

因為未開波
要等陣

出招都要嗌招式名

笑左

比d講波佬背球員名

無人話要講過陣比人知，只係要交球員名單，個陣係啲人尻估

你on9?